拎住電筒跑步， D光會超越光速？

電筒D光既速度 = 光速 + 人類跑速 (15km/hr) = 超越光速

愛因斯坦話過 , 超越光速就可以穿越時空
所以電筒D光 ，就會自己穿越時空，
D光 會穿越左去秦朝 , 話唔定會射到落秦始王隻眼，搞到佢變青光眼

相對論
光速不變定律
好似係

仲咩鳩抄鳩達哥?

車頭燈 部車一早超越光速 又唔見D車穿越

D車本身冇超越光速
但車頭燈D光，就超越光速，穿越左時空，回到過去

電筒光都係光速，唔會加埋

D光係自枝電筒射左出去, 唔再關你事
除非你騎住光, 再好似火車上面跑

用你既道理 手電筒既光穿越咗時空了

你只係改變咗光既發射位置，並冇令光加速超越過速
你係0米拎住支電筒唔郁，光係0米時用光速射出。
到你跑第一步，假設你跑到1米，係呢一刻光既發射點由0米變成1米，但光依然係由電筒中用光速射出

落一落credit更好

啫係你覺得喺火車開緊嘅時候喺入面跑，你都係同部車一樣速度？

冇人睇架..... .
呢條野, 我舊登都post 左好多次

達哥？

光係死物佢唔會話比你知佢穿越與否

做假膠都做得專業啲
抄達哥又唔落credit

邊撚個達哥

依個說法講撚左十幾年啦

要咁講,地球自轉本身都已經令好多光源超越光速啦

其實....相對論本身個assumption 就係任何reference frame 光個速度都係光速

有創意 不過冇乜常識

屌 又話中3已經明晒相對論